華盛頓大學：男人睇野快過女人唔係好事

Men and women process motion at different speeds

研究員比250個男人女人望電腦螢幕一條黑bar 幾時突然由左移去右
男人平均用十分之一秒甚至更短就判斷倒
女人平均慢男人25%-75%

研究員表示男人快唔一定係好事
因爲之前研究顯示
愈自閉、抑鬱、年老
平均時間愈快
因為腦部制約訊號能力較低

個研究女人做架？

反應快又係衰

唔怪得轉綠燈時，過左半條馬路d女人先開始起步

咁從反應時間係咪可以推論出女人揸車可能真係危險d

智障研究，好處都俾佢講到壞

倒果為因?
causality vs correlation?

咩叫制約訊號能力較低？

打機打得勁

點分佢係唔係制約訊號能力較低？

未聽過依間大學

我唔係指篇paper既main hypothesis同method
係指佢associate fast visual motion processing with ASD
篇文淨係discussion speculate過

其實篇paper入面係話 "we find the observation that sex differences in motion perception closely resemble results reported for individuals with ASD particularly interesting"

"The similarity of the sex difference and ASD difference is consistent with the hypothesis that ASD can be considered as an extreme version of the normal male profile"

所以其實係正常男人天生就係咁
而篇blog就phrase到好似fast perception is not always better咁
樓主就仲衰 直頭喺標題吹到唔係好事

硏究數據呢啲嘢

咩叫“腦部制約訊號能力較低”

Hr:州立大學？姐係野雞垃圾啦

你啱..我應該加番個may字...睇快左..梳..